[純學術研究] 干擾對講機 專家請入

有咩會干擾通訊?

721 811

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

以前用模擬信號，就話得，依家轉晒數碼信號加密晒無得玩
頭盔：我無話邊個轉咗

火花式發信機？
fm過調製？